大家覺得硬條件定軟條件緊要啲

硬條件例如: 人工、工作環境、番工時間

軟條件: 同事關係、滿足感

番左份人工唔錯，但成日俾同事當冇到既工，唔知係我毒撚性格定點，同同事溝通唔到，全部人食lunch 都各有各食，冇話team lunch 嗰啲，宜家番成日工講唔夠20句野。

軟

個人黎講軟 因為我唔太care份糧 但都係要睇個人 利申：grad左 grad埋右之後做唔多過15日工

硬條件好似好d
最少有夠錢去做你想做既事

條軟嘢識硬最緊要

lunch各有各食先正 唔洗諗野講

樓主呢D真係入世未深

以為TEAM LUNCH好撚正?

同著個ON9老細食真係想死

唔岩傾咪唔傾囉,點解要格硬搵野傾?

工作上合作到咪得囉,你唔係諗住同同事交心下話

其實唔溝通簡簡單單可能都好好
利申人士複雜好煩

事

同事幾後生外表幾真誠都好
都會出賣你
踩你上位

不如不見 不如不溝通

首要人工、番工時間適中
fulfill咗再搵份人工高+番工時間適中+工作有滿足感嘅工，然後做呢份工做到65歲

同事關係唔重要，呢樣野要入咗職先知，同事又有可能會離職調職，無可能一遇到同事唔夾就諗轉工

咩硬條件軟條件,咩鳩term黎
講你條野軟定硬呀?

應該真係未深，不過我講得唔好team lunch 想指，一啲ranking差唔多既同事食下lunch, 唔洗交心，但都係想番工多個朋友，唔洗番工好似淨係對電腦做野咁姐

唔講蝗語好啲

可能我9翻譯，軟硬條件係指indirect motive n direct motive, 如果都唔知既話麻煩讀多幾年書先屌9我

硬
呢個世代仲講心理上嘅野冇乜意思
都係講外在客觀野有保障

你啲同事關係互相唔理其實幾好，你以前讀書都唔一定個個朋友啦。唔理起碼無嘢煩先，如果有啲唔夾又要焗frd先慘。

樓主大陸仔

乜撚野硬條件軟件
男人條野梗係要硬